(垃圾機)帶m43出遊

一d 都唔好用

星都算影到。

去到今時今日，相機畫質方面可以話係超過咗大家正常人一般嘅需求。
但係操縱性，同光學質素，始終係未到位。

做同一樣事情，m43唔係做唔到，
而係要使用者用更加多嘅心機做同樣的事。

好唔可以講得詳細d?

一味收負評但無人出聲反駁

做同一樣事情，xxx唔係做唔到，
而係要使用者用更加多嘅心機做同樣的事。

其實好多網友都可能見過我，
一個30歲大叔，用a9 or m 43 一定有支gitzo 係身。
如果你見到果個可能係我來，到時同我打個招呼。

起碼敢出相

因為如果光比好大果時，要用filter,
而且印出來要去返3：2 變相像素低左冇得crop.

好似第1張相，其實就用左0.9soft。

因為平時影相好多時都會撞到啲巴打，
佢哋都識我真人。

求屌，不過希望細力啲

em10mkII

其實係時候要用filter ,用0.6hard graduated幾好。
因為m43 機仔拉 shadow好易出 noise.

哦，我都覺有因為對比大爆光而想換機，但aspc又好似分別唔太大，FF又重。

咁又唔洗換機。
去買set filter就得

諗緊一部rx10 m4 代替哂m43.....
除左景深其他都win

多謝指教
不過新手，未玩到咁專
好多時都係手持影相，影境都係
咁大塊filter, 搞唔掂
但係上網見人影風境，落filter, 真係靚好多

M43垃圾黎，啲相細緻冇晒 太滑似膠。如果用FF影係靚好多。

M43 入黎學下嘢先

我都覺得係。

大約都要買6片到拉，有錢就買。

收嗲學野啦屌你老母冚家拎

俾你用大底咪一樣影垃圾

留名

輕輕一推